你真系拍醒咗我

你上次問我你系第幾個
真系拍醒咗我

因為你真系第一個
系第一個令我啦直接叫有勇氣講出想法既女仔

但點解你會系第一個？
真系拍醒咗我
我反問自己
我都吾知點解
系眼緣？系一見鍾情？
我都吾知

你一問，拍醒咗我
因為我知我吾應該甘做

媽 好毒呀 死毒撚

系牙😹

一樓同二樓都係抄名狗😹

吾你老母 系你老母 屌你老母

秒殺飢餓 做回自我

系你老母

因為停車sexy

幾多年前

#2係
#1係老友

好想瘋狂拍醒樓豬

閃光中的西窿

好有時代感嘅MK叫春文